
Q: probleme: trouve pas SU_strcasecmp
A: utiliser toujours SU_strcasecmp, mettre un
 #define SU_strcasecmp strcasecmp en cas de probleme (ifndef ...)

Q: est-ce qu'il manque le check de skyutils dans le client/master/server ?
A: le client/master/server verifie s'il y a la lib ffss. Et le configure
 de la lib verifie si skyutils est installe, donc il n'y a pas besoin.

Q: AC_HEADER_SYS_WAIT c'est quoi
A: autogenere par autoconf je crois

Q: make install de la lib fait :
 /bin/sh: usr/bin/install: No such file or directory
A: peut rien y faire, c'est autogenere...

Q: j'aime pas le gcc ... >/dev/null 2>&1
A: peut rien y faire non plus

Q: pourquoi j'ai 2 versions de skyutils dans les sources de la lib ?
A: recopiage d'une version plus recente de la lib par dessus une autre

Q: quand on quitte le server violemment et qu'on le relance juste apres,
 il y a un message (socket encore ouverte), on pourrait mettre un message
 d'erreur mieux.
A: non c'est un message d'erreur qui vient directement du systeme

Q: pourquoi ne pas envisager un mode SSL (crypte) ?
A: peut etre un jour.

Q: le client est parfois dans le dossier appli/client/bennyben, parfois
 dans appli/client.
A: C'est une arborescence de developpement, ce ne sera pas celle distribuee
 ni celle du CVS

Q: idee: pourquoi pas utiliser 2 ports, comme pour le ftp
A: bof...

Q: on voit souvent des 'SU_free_trace Warning...'
A: bien verifier que tout les composants sont compiles avec le malloc
 trace. Ensuite, rapporter les bugs a kiki. Des fois cela est du
 a un malloc dans la lib, et un free dans le server par exemple.
